層壓式騙案唔好中計呀！中大條女呃我萬7蚊

層壓式騙案以前細個成日係警訊聽到，真的冇諗過自己會中左。真係好蠢，怪責自己點解咁蠢唔了解清楚先簽任何野，咁易信人唔睇清楚就簽，以為間野開得就係正當，有時候正唔正當真係要諗下，佢地做既野過到自己良心咩。而家有一班年輕人比佢地洗左腦，其實佢地冇可能唔知間野以拉人頭方式運作。

首先，所謂的經銷商係facebook 或者招聘APP 招合作推廣，招攬下線，招到一個就有幾千蚊賺喇！仲指明在家都可以做到，不需要學歷，每單可獲$4000-8000，當然呢啲字眼會吸引年輕人想去了解，搵快錢。如果係值得做、唔犯法，咁就香港冇窮人啦！而且呢啲所謂的經銷商在招合作推廣時候唔可以出現呢間野既大名，會員會籍將會被取消，話嚴重影響公司聲譽。如果係光明磊落，怕咩人講名
有冇人見過安X既直銷商咁樣招合作推廣，完全冇，因為人地都唔係靠拉人頭去賺錢 哈哈

第二，推銷手法以分期，最終免費吸引年輕人去做！係呀，無錯呀！分期分60期！大拿拿60期，咁大個女第一次聽分期要60期，初頭聽係300蚊都幾抵，但冇諗佢亂9用計算機篤一大輪係以60期，仲要自己打去銀行做分期，仲有佢既手續費，銀行既手續費。仲話第19個月搵唔到成本，會續個月退回成本，大約退千幾蚊（用計算機亂9篤），都唔知以咩為基礎，以公司業續？？？你亂講都得，你話你扣返燈油火蠟租金等等成本係冇賺都得啦！又冇拎我銀行戶口，點退呀？又現金？又支票？
咁你間野賺咩呀？咁著數可以免費做基因檢測。
仲有有啲人想做，但又比唔到全數，又冇信用卡，可以落訂比住幾千蚊，下？？？當半個會員？？？？？有冇醫療中心美容健身唔夠錢可以落訂呀？！要用產品緊係全數比啦！一係唔好用唔好買啦！冇錢學咩人做基因檢測呀！買機會？個機會都幾貴喎！要幾千蚊！ 做兩單已經反本喇喎！？？咁好搵啲錢？！但自己做埋串謀者都唔知喎！自己都呃埋自己為左錢，同呢間野串通一樣去呃人！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求幫推update新post！

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推

第三，冇聽過醫療中心會咁樣Sell 自己既所謂product？如果我要check基因，我自己會上網搵得啦！啲醫療中心會唔會搵啲所謂的經銷商去Sell product？根本冇啦！同埋人地開門做生意會明碼實價係網上標明，仲會詳細例明Check到啲咩，內容等等！但佢地就由一班所謂的經銷商介紹呢間野既產品價錢服務，網上冇例明價錢，產品內容都冇提！你點吹都得，你話我有癌症風險幾多就幾多呀？都唔知有冇真係驗⋯⋯ 仲要攞人地gem條片去宣傳，gen冇幫你地代言呀！咁點解要去你間野做呀？比出面啲醫療中心邊到好呀？ 拉一個人去入會做，就可以賺錢！賺錢呢到好呀？？？？？ ？？？？認真啲人唔係想用產品，係想搵埋啲唔知邊到既錢

第四，無利生本。當你做個基因檢測就成為會員，就可以招攬其他人入會做你既下線，下線又要一定要買萬幾蚊基因檢測，其中有一半錢就袋你袋，聽落幾好搵喎！說到底我完全唔想搵我身邊朋友做，我冇啦啦賺我朋友錢，更加唔想呃人入會，果班人日日點知做緊啲咩，淨係招人入會，日日講啲野重覆又重覆，去呃人入會，長到知識咩？不斷拉人頭，賺佢一半，下線又搵下線，做完一次基因檢測就拜拜。表面上，好似sell product，但實際上靠拉人頭去運作。仲有呀！！！！！！！日日係group放埋啲相，所謂的經銷商揸住一疊現金影相。 如果係正當，洗乜出現金咁麻煩，係就過數啦！相當有可疑⋯⋯

其實你地有冇諗自己做緊啲咩？不斷呃人入會做咩基因檢測？ 其實佢地咁大個人，做左一段時間，冇可能唔知喎！我自己中左伏，好想喊，白白冇左幾萬蚊，本身諗住搵錢交學費，而家學費交唔到，仲要交多萬幾蚊卡數。當比錢買教訓啦！經一事長一智！我唔會為左自己利益，而呃人入會，呢啲錢賺黎都唔安樂唔開心，更加唔想同佢地同流合污，以小失大。因為呢啲層壓式騙案係犯法！！！！我而家淨係想以過來人身份，曾經跌入海XX生物科技有限公司，希望大家唔好比佢地呃，佢地會講到成件事好合理化，每簽野比錢前，先停一停諗一諗，了解晒所有野，返屋企再自己諗，同朋友講，討論下，係冇問題係正當既自己又負擔到先好簽。因為我都係比晒錢簽好晒先知佢地拉人頭運作⋯⋯

如果係正當直銷商，就會有得退錢退貨或換貨，仲要有得退出直銷商。安X做直銷商加入會，唔買產品都得，自己冇營業額啫，不過自己唔用難啲同人講用後感。相反，做完咩基因檢測，我覺得好好呀？？？？？？？？？？？有咩回饋又咩感受？拎走我口水囉！其實我唔洗做咩基因檢測都做到推廣啦！

財迷心竅，走捷徑想不勞而獲又可以怪自己傻仔

海XX生物科技有限公司

睇咗耐終見到少少公司資訊，唔係純發泄

XX =??

我都有朋友做緊直銷， 歷史悠久旺角，賣健康產品，佢依家習慣咗覺得冇問題，傳銷直銷 靠下線嚟搵錢

我都以為佢地係直銷 點知入左會就不斷叫我拉人入會就有錢賺 點知係層壓式 犯法我緊係唔做啦 都唔係正規既直銷 唔正當

冇正規直銷㗎 全部都係層壓式 佢哋嘅利潤就係下線入會嘅錢 同交稅冇分別

XX=至雅

有分傳統直銷同層壓式推銷 後者係犯法的 參加既人都係串謀者 佢地出現金 而且不斷叫人入會 所謂買佢地基因檢查高過出面十幾倍

呢啲唔分合法犯法 佢哋做嘅嘢就係唔道德

有分架 層壓式係犯法 因為佢地靠人入會比錢先運作到 傳統直銷係有產品 靠產品利潤去運作

冇啦層壓式都有產品，傳統嘅冇晒啦，淨係聽過李錦記大陸有呢啲生意。搵錢都係揀返私補，打工啦

幫手推下post我都差啲中計，直到佢話要比錢入會我先feel到唔妥

Push多一下

好明顯係唔合法 等睇蘋果日報 佢地準備挽完喇 哈哈哈 等被人拉啦佢地 呃人錢

傻啦 點會幫佢搵 一個都冇搵 過唔到自己果關 叫佢地退錢 佢地塊面皮厚到呢 唔退錢挽大佢 但冇啦啦冇左萬7真係想死

想問下有冇另一玩法，今日我去佢地尖沙咀個邊interview都係sell野，但今次佢地有product，同埋有個網上系統揾客賺錢，但要比成2萬做會員先用得，同樣係第19個月開始1%回贈，有單既話一單55分帳分7千幾，有冇試過？

全部都係55分賬 咩apps 炒散王？ 你上去做咩 唔好做呀

都係海x雅

樓主我都係想搵人傾下。。

你咩事呀？

都係受騙。。都可以傾呀。。

我差啲比佢地點我借財仔，好彩信貸評級差借唔到，同埋個財仔點醒左我，你宜家點呀？

我又冇俾佢點借財仔，但係佢叫我申請信用卡。。咁算唔算。。

有冇比佢地呃左錢？ 如果比佢地呃左 可以報上蘋果同東張西望

其實比較想知有冇人報過？上網search係冇乜負面新聞架喎。

申請完就叫你碌佢啲plan，基本上要你碌17000,其實個概念一樣，佢都話少張卡，有分別咩？個時佢地都有同我講開卡，當時我唔想姐。

我都覺，之前試過揾發現佢地背景好乾淨，之後揾到呢到樓上有ching都出過link。

我屌 啱啱比佢呃完 比咗三千幾蚊同簽咗約 未開戶既 如果當三千幾蚊跌咗block曬佢等佢搵唔到我得唔得